poly是咪成日搞四驅車比賽？

點解咁多人戴條headband扮裁判？

Exact7ly依啲